這問，圖中的風火輪幾錢？

好似幾好玩咁，上下落大斜西邊街夠唔夠做？

正街呢?

條女幾錢仲好啦

一直好想rider kick呢d撚樣

落大斜會唔會衝
玩命

應該係GotWay MSuper X，$14000到。

國外有人做咗測試，係可以輕鬆上到25度嘅斜坡，但當然要睇吓你嘅體重幾多。

平既兩三千
貴既可以去到皮幾野

.... 太貴... 小弟肥肥地180lb 玩到？

見過有人衝左上飛鵝山
最後唔知點解要手拎行落山

冇電？
落長斜30度點brake?
會死人個喎

玩到，一百幾公斤都玩到。

可能有幾個原因，第一個可能係冇電，係少少電都冇嗰隻，冇電開唔著。第二個可能係個電池滿電，正常落斜會令電池充電，如果電池係滿，落斜嗰陣個電路板可能會自動斷電。第三個可能係佢部機比較舊，上山嗰陣個電路板過熱燒咗，所以而家靚少少嘅機電路板都有風扇。

佢係平衡車嚟，落斜嗰陣佢點都係Brake緊。